有無人近來成日躁底

本身份人心境平和，無咩脾氣
近排愈來愈躁底，少少野都睇唔順眼咁
精神同肉體都好攰，訓又訓得麻麻
硬係好似有d壓力咁

開錯台添

點算

成日係街度想DUP柒D廢中

見到D差佬都特別燥

係心中有團火

有 本身脾氣都差 但已經好耐無去到而家既程度 而家身邊發生啲咩事都好唔順眼咁

會諗起被捕既義士好心酸

好似少少野都會挑起情緒咁

冇計啦連續兩個月
每個星期唔係睇戰爭片就係災難片
有時自己落場做埋臨記
真心依兩個月好撚燥
粗口都講多咗

諗少D 唔好抱住萬方有難 罪在朕身的心態就得

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有冇泰拳班，想搵野打

x2

儘量放鬆下

發洩下

幾好脾氣都好
都唔可以以為自己消化得哂

一開頭都還好，時間一耐真係脾氣見底

屌你老母！！！

燥到爆哂瘡

依兩個月真係好撚燥
雖然我返個份工自己處理到
但唔知點解好撚大壓力同成日屌鳩人
連打機都放鬆唔到同好易發火
同埋自己愈黎愈大壓力

同感 仲要訓唔好
懷疑有精神創傷

巴打，再適當嘅放鬆呀
心靈質素好重要
心靈質素唔好隨時累街坊累自己

同埋覺得心情好差 咩都唔想做 又唔想見人

睇少幾日新聞做港豬冇人會怪你
甚至係求你放鬆心情

我係容易焦慮左
特別係728個晚
有10幾分鐘係要停左直播唔睇

幾乎日日係屋企發脾氣，一唔順意大聲屌鳩屋企人

same

你咁講我又好似有

好想琴日黑警炒車死

第一秒係淆一淆
跟住就係燥撚底想劏狗

_______________________
光復香港
時代革命

以為自己開post

抽一抽離 調整心態

屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察
屌你老母香港警察

PUSH

我都係

巴打係咪親眼見過d咩畫面

累自己唔緊要，怕累街坊咋

我都係本來係完全無脾氣
依家見到啲廢老講中共好 就好撚燥

巴打 我係 好炆好辛苦
身邊無人明白我

我都差唔多點解會咁

但個人會好不自覺咁上心
行過士多聽到收音機講緊單野都會不禁停低聽好耐

我發夢係現場聽到tg係咁射 bombom聲就好躁好嬲

躁到屋企人問咩都唔想答，躁到喺公司爆藍絲同事
係咪有病

好彩阿媽支持我我都無發佢脾氣

食飯少少野都想拍台
係公司塊面長閪
總之咩情況都好燥
因為堅持7日都著黑色，所以一出街就好似入左集中模式咁
好提防有白衫人
而事實上真係有試過有廢中大叔特登行埋黎想批踭

大大聲指住佢地屌！

巴打

講就易

我住個頭好藍，見到民建聯d辦事處排長龍就火都黎

我呢排真係每晚睇完呢啲新聞 好難訓著...
我都特登唔開連登睇

我無乜同人講淨係自己覺得好躁

係，不過唔係你
係香港有病

我都盡量著黑色出街但我得兩件

有

成日周街屌人

啲藍絲阿叔阿嬸講啲野難聽

我屌撚到佢仆街

成日訓訓下醒咗

忍唔住手啱啱熄咗連登，本能反應轉個頭又開返
自問心理質素都叫高，但心情都開始差

躁底＋絕望我諗我就黎痴線

好多人都係咁，我都開始食慾不振，每日好早醒

我把口唔勇武，平時又少同人勞氣
但呢排都開始有想當街屌柒佢地既衝動

我係好耐先訓得著

本身係個斯文人
但而家日日都想無限爆粗

每一個壞消息都令到我亂諗嘢
個人就黎頂唔順

岩岩番完工攰到搭巴士個陣訓到流哂口水
岩岩睇完45個義士被起訴暴動
燥到發左老母脾氣問埋啲on9野

真，平時自問eq好高
最近變到越黎越勇，成日少少野都有d著火

本身都襙底

而家直情日日都想打人

其實我地已經搵到贏嘅方法

借個位

我反而日日都睇到哭，果種無力感真係令人睇到好辛苦

堅
返工遇到仆街即爆

本身都訓得唔
每次發完夢嗰晚訓都會隱約見返發夢環境
好焦慮

頂住阿巴打

一係就訓唔到 起身番工又累 番到家就同深藍屋企人傾計解釋 每日repeat

可能真係要休息下

我係成日手凍腳凍，有咩關係架

爆粗隨便爆啦

我都係，平時份人好鵪鶉
但呢幾個星期見到D阿叔無禮貌少少就會起晒鋼

Same

好想一把火燒死哂啲萌塞廢老同啲狗官狗警

老豆藍絲，老母不問世事

燒狗肉

我都係，機都冇打，冇娛樂
完全紓發唔到，每日都有d好過份嘅消息
時時刻刻都擔心，就嚟要去睇心理醫生

日日返到公司，大家都心情差，我日日都瞓得差，思想都變到好攻擊性。。。

平時份人鵪鶉+1

食唔安 坐唔落 訓唔著
喊過 飲過 講過 都好似無乜用

Take care巴打我嘗試緊訓教

善用團火🔥

我係老母黃絲，老豆不問世事

冇燥底，但覺得抑鬱，個人好灰，冇乜胃口

係 真係好嬲

大家都好嬲
正常人係有情緒
大家一齊吹下水
希望可以抒發一下

我自己都有時嬲到好無力
果心好似沉咗
所有力量聚集係個心果度
好似就嚟要爆咁
好想大嗌
將我果股憤慨嗌出嚟

唔好留意新聞住，一個星期比五日自己，聽下歌，睇下戲，打下機，靜下

小心身體呀巴打